老年好多年無比家用

老豆由好多年前做得幾千蚊底薪既工，到呢幾年自己開車接單，都自稱自己無錢比家用，一直都係靠我同我阿媽，最近阿媽大病
點逼到佢家用？

出邊有女人